[校服] 你地覺得香港應該 引入/廢除 邊種校服?

小弟認為要廢既:
有間係男仔著白恤衫白西褲既,
成身都白色真係好柒

引入水手服

你地返緊小學定中學?

皇仁表示

如果女仔白衫白裙
透bra 透底

唔係已經有喇咩

上智

廢除西褲，規定男女都要著裙

女仔就要水手服低胸露肚臍
男仔就唔好要白色或者灰色褲

白襪先低能

圖都無張學咩人討論

如果男人著長袍幾型
點都好過間間都一樣嘅西褲
同埋如果間學校用蘇格蘭裙
應該男女都著

我以前嗰間咪係

長袍

呢樣真